[{"Tweet":"Representei contra Lula na PGR por conta de sua fala irrespons\u00e1vel e inver\u00eddica sobre a elei\u00e7\u00e3o de 2018. Lula acusa o presidente Bolsonaro de ter praticado uma fraude para se eleger. Espero que o fato seja apurado com rigor.","IdTweet":1.54987e+23,"NomeAutor":"Paulo Eduardo Martins","PerfilAutor":"PauloMartins10","IdAutor":36714942,"DataPublicacao":"2022-07-20","Likes":18031,"Retweets":3443,"RespostasAoTweet":545,"CitacoesDoTweet":112,"UrlTweet":"https:\/\/twitter.com\/PauloMartins10\/status\/1549873476814749701","Valido":"sim","Termo1":0,"Termo2":0,"Termo3":1,"Termo4":0,"Embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"pt\" dir=\"ltr\">Representei contra Lula na PGR por conta de sua fala irrespons\u00e1vel e inver\u00eddica sobre a elei\u00e7\u00e3o de 2018. Lula acusa o presidente Bolsonaro de ter praticado uma fraude para se eleger. Espero que o fato seja apurado com rigor.<\/p>&mdash; Paulo Eduardo Martins (@PauloMartins10) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/PauloMartins10\/status\/1549873476814749701?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 20, 2022<\/a><\/blockquote>\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n"},{"Tweet":"Todos condenando os ataques de Bolsonaro \u00e0s urnas. J\u00e1 s\u00e3o v\u00e1rias manifesta\u00e7\u00f5es em peso na defesa da democracia.\n\nSer\u00e1 que ele n\u00e3o percebe que \u00e9 o \u00fanico insano nesse emaranhado de fake news que ele mesmo criou? S\u00f3 ganhou mais desprezo do mundo.","IdTweet":1.54982e+23,"NomeAutor":"Zeca Dirceu","PerfilAutor":"zeca_dirceu","IdAutor":47461491,"DataPublicacao":"2022-07-20","Likes":160,"Retweets":23,"RespostasAoTweet":17,"CitacoesDoTweet":0,"UrlTweet":"https:\/\/twitter.com\/zeca_dirceu\/status\/1549816409428877312","Valido":"sim","Termo1":1,"Termo2":0,"Termo3":0,"Termo4":0,"Embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"pt\" dir=\"ltr\">Todos condenando os ataques de Bolsonaro \u00e0s urnas. J\u00e1 s\u00e3o v\u00e1rias manifesta\u00e7\u00f5es em peso na defesa da democracia.<br><br>Ser\u00e1 que ele n\u00e3o percebe que \u00e9 o \u00fanico insano nesse emaranhado de fake news que ele mesmo criou? S\u00f3 ganhou mais desprezo do mundo.<\/p>&mdash; Zeca Dirceu (@zeca_dirceu) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/zeca_dirceu\/status\/1549816409428877312?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 20, 2022<\/a><\/blockquote>\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n"},{"Tweet":"Representei contra Lula na PGR por conta de sua fala irrespons\u00e1vel e inver\u00eddica sobre a elei\u00e7\u00e3o de 2018. Lula acusa o presidente Bolsonaro de ter praticado uma fraude para se eleger. Espero que o fato seja apurado com rigor.","IdTweet":1.54987e+23,"NomeAutor":"Paulo Eduardo Martins","PerfilAutor":"PauloMartins10","IdAutor":36714942,"DataPublicacao":"2022-07-20","Likes":18031,"Retweets":3443,"RespostasAoTweet":545,"CitacoesDoTweet":112,"UrlTweet":"https:\/\/twitter.com\/PauloMartins10\/status\/1549873476814749701","Valido":"sim","Termo1":0,"Termo2":0,"Termo3":1,"Termo4":0,"Embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"pt\" dir=\"ltr\">Representei contra Lula na PGR por conta de sua fala irrespons\u00e1vel e inver\u00eddica sobre a elei\u00e7\u00e3o de 2018. Lula acusa o presidente Bolsonaro de ter praticado uma fraude para se eleger. Espero que o fato seja apurado com rigor.<\/p>&mdash; Paulo Eduardo Martins (@PauloMartins10) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/PauloMartins10\/status\/1549873476814749701?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 20, 2022<\/a><\/blockquote>\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n"},{"Tweet":"Todos condenando os ataques de Bolsonaro \u00e0s urnas. J\u00e1 s\u00e3o v\u00e1rias manifesta\u00e7\u00f5es em peso na defesa da democracia.\n\nSer\u00e1 que ele n\u00e3o percebe que \u00e9 o \u00fanico insano nesse emaranhado de fake news que ele mesmo criou? S\u00f3 ganhou mais desprezo do mundo.","IdTweet":1.54982e+23,"NomeAutor":"Zeca Dirceu","PerfilAutor":"zeca_dirceu","IdAutor":47461491,"DataPublicacao":"2022-07-20","Likes":160,"Retweets":23,"RespostasAoTweet":17,"CitacoesDoTweet":0,"UrlTweet":"https:\/\/twitter.com\/zeca_dirceu\/status\/1549816409428877312","Valido":"sim","Termo1":1,"Termo2":0,"Termo3":0,"Termo4":0,"Embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"pt\" dir=\"ltr\">Todos condenando os ataques de Bolsonaro \u00e0s urnas. J\u00e1 s\u00e3o v\u00e1rias manifesta\u00e7\u00f5es em peso na defesa da democracia.<br><br>Ser\u00e1 que ele n\u00e3o percebe que \u00e9 o \u00fanico insano nesse emaranhado de fake news que ele mesmo criou? S\u00f3 ganhou mais desprezo do mundo.<\/p>&mdash; Zeca Dirceu (@zeca_dirceu) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/zeca_dirceu\/status\/1549816409428877312?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 20, 2022<\/a><\/blockquote>\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n"},{"Tweet":"E a gasolina? Segue cara! J\u00e1 acumula alta de 40% no governo Bolsonaro.\n\nN\u00e3o se deixe enganar por esse DESgoverno FAKE NEWS!","IdTweet":1.55016e+23,"NomeAutor":"Zeca Dirceu","PerfilAutor":"zeca_dirceu","IdAutor":47461491,"DataPublicacao":"2022-07-21","Likes":62,"Retweets":9,"RespostasAoTweet":3,"CitacoesDoTweet":0,"UrlTweet":"https:\/\/twitter.com\/zeca_dirceu\/status\/1550163696693002240","Valido":"sim","Termo1":1,"Termo2":0,"Termo3":0,"Termo4":0,"Embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"pt\" dir=\"ltr\">E a gasolina? Segue cara! J\u00e1 acumula alta de 40% no governo Bolsonaro.<br><br>N\u00e3o se deixe enganar por esse DESgoverno FAKE NEWS!<\/p>&mdash; Zeca Dirceu (@zeca_dirceu) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/zeca_dirceu\/status\/1550163696693002240?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 21, 2022<\/a><\/blockquote>\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n"},{"Tweet":"NO AR. Nova presidente da Caixa n\u00e3o tem 107 processos por fraude no INSS https:\/\/t.co\/ZdXomAVyEl https:\/\/t.co\/2PZVHzZaR5","IdTweet":1.5506e+22,"NomeAutor":"Aos Fatos","PerfilAutor":"aosfatos","IdAutor":3308973275,"DataPublicacao":"2022-07-22","Likes":13,"Retweets":4,"RespostasAoTweet":0,"CitacoesDoTweet":0,"UrlTweet":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1550596182048735233","Valido":"sim","Termo1":0,"Termo2":0,"Termo3":1,"Termo4":0,"Embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"pt\" dir=\"ltr\">NO AR. Nova presidente da Caixa n\u00e3o tem 107 processos por fraude no INSS <a href=\"https:\/\/t.co\/ZdXomAVyEl\">https:\/\/t.co\/ZdXomAVyEl<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/2PZVHzZaR5\">pic.twitter.com\/2PZVHzZaR5<\/a><\/p>&mdash; Aos Fatos (@aosfatos) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1550596182048735233?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 22, 2022<\/a><\/blockquote>\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n"},{"Tweet":"Evento com Lula tem at\u00e9 aplauso fake. Segundo os institutos de pesquisa, ele lidera a corrida presidencial com 469% das inten\u00e7\u00f5es de voto. https:\/\/t.co\/tnMNbV5zPq","IdTweet":1.55062e+23,"NomeAutor":"Paulo Eduardo Martins","PerfilAutor":"PauloMartins10","IdAutor":36714942,"DataPublicacao":"2022-07-22","Likes":1940,"Retweets":379,"RespostasAoTweet":41,"CitacoesDoTweet":28,"UrlTweet":"https:\/\/twitter.com\/PauloMartins10\/status\/1550621375752458240","Valido":"sim","Termo1":1,"Termo2":0,"Termo3":0,"Termo4":0,"Embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"pt\" dir=\"ltr\">Evento com Lula tem at\u00e9 aplauso fake. Segundo os institutos de pesquisa, ele lidera a corrida presidencial com 469% das inten\u00e7\u00f5es de voto. <a href=\"https:\/\/t.co\/tnMNbV5zPq\">pic.twitter.com\/tnMNbV5zPq<\/a><\/p>&mdash; Paulo Eduardo Martins (@PauloMartins10) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/PauloMartins10\/status\/1550621375752458240?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 22, 2022<\/a><\/blockquote>\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n"},{"Tweet":"Justi\u00e7a manda Requi\u00e3o apagar publica\u00e7\u00e3o com 'fake news' contra Ratinho Jr\nhttps:\/\/t.co\/fpoS6xlsli https:\/\/t.co\/bkKjzVW2Og","IdTweet":1.55272e+23,"NomeAutor":"Pol\u00edtica em Debate","PerfilAutor":"PoliticaDebate","IdAutor":55011755,"DataPublicacao":"2022-07-28","Likes":1,"Retweets":1,"RespostasAoTweet":0,"CitacoesDoTweet":0,"UrlTweet":"https:\/\/twitter.com\/PoliticaDebate\/status\/1552716120842551296","Valido":"sim","Termo1":1,"Termo2":0,"Termo3":0,"Termo4":0,"Embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"pt\" dir=\"ltr\">Justi\u00e7a manda Requi\u00e3o apagar publica\u00e7\u00e3o com &#39;fake news&#39; contra Ratinho Jr<a href=\"https:\/\/t.co\/fpoS6xlsli\">https:\/\/t.co\/fpoS6xlsli<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/bkKjzVW2Og\">pic.twitter.com\/bkKjzVW2Og<\/a><\/p>&mdash; Pol\u00edtica em Debate (@PoliticaDebate) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/PoliticaDebate\/status\/1552716120842551296?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 28, 2022<\/a><\/blockquote>\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n"},{"Tweet":"Todo mundo sabe quem est\u00e1 certo e quem est\u00e1 errado nessa hist\u00f3ria. \n\nTodo mundo sabe quem est\u00e1 do lado da sociedade e da Justi\u00e7a e quem est\u00e1 do lado dos corruptos da Lava Jato, da velha pol\u00edtica e seus aliados. https:\/\/t.co\/M64ULF4Fmm","IdTweet":1.55245e+23,"NomeAutor":"Deltan Dallagnol","PerfilAutor":"deltanmd","IdAutor":2296138146,"DataPublicacao":"2022-07-28","Likes":933,"Retweets":132,"RespostasAoTweet":61,"CitacoesDoTweet":13,"UrlTweet":"https:\/\/twitter.com\/deltanmd\/status\/1552447560451002369","Valido":"sim","Termo1":0,"Termo2":1,"Termo3":0,"Termo4":0,"Embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"pt\" dir=\"ltr\">Todo mundo sabe quem est\u00e1 certo e quem est\u00e1 errado nessa hist\u00f3ria. <br><br>Todo mundo sabe quem est\u00e1 do lado da sociedade e da Justi\u00e7a e quem est\u00e1 do lado dos corruptos da Lava Jato, da velha pol\u00edtica e seus aliados. <a href=\"https:\/\/t.co\/M64ULF4Fmm\">https:\/\/t.co\/M64ULF4Fmm<\/a><\/p>&mdash; Deltan Dallagnol (@deltanmd) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/deltanmd\/status\/1552447560451002369?ref_src=twsrc%5Etfw\">July 28, 2022<\/a><\/blockquote>\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n"},{"Tweet":"Chegou a hora de mostrar ao sistema corrupto que a SOCIEDADE e a INTEGRIDADE tamb\u00e9m CONTRA-ATACAM! \n\nPara levar a Lava Jato ao Congresso Nacional, \u00e9 fundamental termos a sua participa\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o, acesse o link abaixo e fa\u00e7a parte dessa batalha.\n\nhttps:\/\/t.co\/MHqrtX5J8k https:\/\/t.co\/cAnsdMJ0I7","IdTweet":1.55413e+28,"NomeAutor":"Deltan Dallagnol","PerfilAutor":"deltanmd","IdAutor":2296138146,"DataPublicacao":"2022-08-01 15:30:18+00:00","Likes":1,"Retweets":1,"RespostasAoTweet":0,"CitacoesDoTweet":0,"UrlTweet":"https:\/\/twitter.com\/deltanmd\/status\/1554127388996419587","Valido":"sim","Termo1":0,"Termo2":1,"Termo3":0,"Termo4":0,"Embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"pt\" dir=\"ltr\">Chegou a hora de mostrar ao sistema corrupto que a SOCIEDADE e a INTEGRIDADE tamb\u00e9m CONTRA-ATACAM! <br><br>Para levar a Lava Jato ao Congresso Nacional, \u00e9 fundamental termos a sua participa\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o, acesse o link abaixo e fa\u00e7a parte dessa batalha.<a href=\"https:\/\/t.co\/MHqrtX5J8k\">https:\/\/t.co\/MHqrtX5J8k<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/cAnsdMJ0I7\">pic.twitter.com\/cAnsdMJ0I7<\/a><\/p>&mdash; Deltan Dallagnol (@deltanmd) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/deltanmd\/status\/1554127388996419587?ref_src=twsrc%5Etfw\">August 1, 2022<\/a><\/blockquote>\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n"},{"Tweet":"O presidente do @treparana mostrou as importantes a\u00e7\u00f5es que o Tribunal vem tomando referente \u00e0s pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es, entre elas o combate \u00e0s fake news, a import\u00e2ncia da urna eletr\u00f4nica e a implanta\u00e7\u00e3o dessas urnas em hospitais e casas de acolhimento a idosos.","IdTweet":1.55413e+28,"NomeAutor":"Alexandre Leprevost","PerfilAutor":"AleLeprevost","IdAutor":83935122,"DataPublicacao":"2022-08-01 15:36:34+00:00","Likes":0,"Retweets":0,"RespostasAoTweet":0,"CitacoesDoTweet":0,"UrlTweet":"https:\/\/twitter.com\/AleLeprevost\/status\/1554128966956601347","Valido":"sim","Termo1":1,"Termo2":0,"Termo3":0,"Termo4":0,"Embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"pt\" dir=\"ltr\">O presidente do <a href=\"https:\/\/twitter.com\/treparana?ref_src=twsrc%5Etfw\">@treparana<\/a> mostrou as importantes a\u00e7\u00f5es que o Tribunal vem tomando referente \u00e0s pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es, entre elas o combate \u00e0s fake news, a import\u00e2ncia da urna eletr\u00f4nica e a implanta\u00e7\u00e3o dessas urnas em hospitais e casas de acolhimento a idosos.<\/p>&mdash; Alexandre Leprevost (@AleLeprevost) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AleLeprevost\/status\/1554128966956601347?ref_src=twsrc%5Etfw\">August 1, 2022<\/a><\/blockquote>\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n"},{"Tweet":"Fraude eleitoral! Candidaturas de mulheres \u201claranjas\u201d. \nJ\u00e1 recebi e estou chegando, den\u00fancias de v\u00e1rios casos se repetindo no Paran\u00e1, isto \u00e9 inaceit\u00e1vel, respeitem as mulheres, respeitem a legisla\u00e7\u00e3o eleitoral.","IdTweet":1.55423e+28,"NomeAutor":"Zeca Dirceu","PerfilAutor":"zeca_dirceu","IdAutor":47461491,"DataPublicacao":"2022-08-01 22:30:45+00:00","Likes":1,"Retweets":0,"RespostasAoTweet":0,"CitacoesDoTweet":0,"UrlTweet":"https:\/\/twitter.com\/zeca_dirceu\/status\/1554233198011367424","Valido":"sim","Termo1":0,"Termo2":0,"Termo3":1,"Termo4":0,"Embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"pt\" dir=\"ltr\">Fraude eleitoral! Candidaturas de mulheres \u201claranjas\u201d. <br>J\u00e1 recebi e estou chegando, den\u00fancias de v\u00e1rios casos se repetindo no Paran\u00e1, isto \u00e9 inaceit\u00e1vel, respeitem as mulheres, respeitem a legisla\u00e7\u00e3o eleitoral.<\/p>&mdash; Zeca Dirceu (@zeca_dirceu) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/zeca_dirceu\/status\/1554233198011367424?ref_src=twsrc%5Etfw\">August 1, 2022<\/a><\/blockquote>\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n"},{"Tweet":"Alguns tweets meus foram questionados pelo juiz eleitoral e tidos como fakes!Enviamos agora a justi\u00e7a eleitoral as fontes p\u00fablicas dos dados de mostramos que n\u00f3s n\u00e3o mentimos e n\u00e3o falseamos a verdade.","IdTweet":1.55443e+28,"NomeAutor":"Roberto Requi\u00e3o","PerfilAutor":"requiaooficial","IdAutor":95253000,"DataPublicacao":"2022-08-02 11:32:42+00:00","Likes":32,"Retweets":5,"RespostasAoTweet":2,"CitacoesDoTweet":0,"UrlTweet":"https:\/\/twitter.com\/requiaooficial\/status\/1554429982868398080","Valido":"sim","Termo1":1,"Termo2":0,"Termo3":0,"Termo4":0,"Embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"pt\" dir=\"ltr\">Alguns tweets meus foram questionados pelo juiz eleitoral e tidos como fakes!Enviamos agora a justi\u00e7a eleitoral as fontes p\u00fablicas dos dados de mostramos que n\u00f3s n\u00e3o mentimos e n\u00e3o falseamos a verdade.<\/p>&mdash; Roberto Requi\u00e3o (@requiaooficial) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/requiaooficial\/status\/1554429982868398080?ref_src=twsrc%5Etfw\">August 2, 2022<\/a><\/blockquote>\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n"},{"Tweet":"Alguns tweets meus foram questionados pelo juiz eleitoral e tidos como fakes!Enviamos agora a justi\u00e7a eleitoral as fontes p\u00fablicas dos dados e mostramos que n\u00f3s n\u00e3o mentimos e n\u00e3o falseamos a verdade.","IdTweet":1.55443e+28,"NomeAutor":"Roberto Requi\u00e3o","PerfilAutor":"requiaooficial","IdAutor":95253000,"DataPublicacao":"2022-08-02 11:52:00+00:00","Likes":30,"Retweets":5,"RespostasAoTweet":2,"CitacoesDoTweet":0,"UrlTweet":"https:\/\/twitter.com\/requiaooficial\/status\/1554434839843164161","Valido":"sim","Termo1":1,"Termo2":0,"Termo3":0,"Termo4":0,"Embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"pt\" dir=\"ltr\">Alguns tweets meus foram questionados pelo juiz eleitoral e tidos como fakes!Enviamos agora a justi\u00e7a eleitoral as fontes p\u00fablicas dos dados e mostramos que n\u00f3s n\u00e3o mentimos e n\u00e3o falseamos a verdade.<\/p>&mdash; Roberto Requi\u00e3o (@requiaooficial) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/requiaooficial\/status\/1554434839843164161?ref_src=twsrc%5Etfw\">August 2, 2022<\/a><\/blockquote>\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n"},{"Tweet":"Esse cartel teria maximizado os lucros das empresas privadas e gerado preju\u00edzos bilion\u00e1rios para a estatal. Al\u00e9m dos ajustes e fraude a licita\u00e7\u00f5es, as evid\u00eancias colhidas nas investiga\u00e7\u00f5es revelaram que teria havido corrup\u00e7\u00e3o, com propina a funcion\u00e1rios da Petrobras. +","IdTweet":1.55446e+28,"NomeAutor":"Deltan Dallagnol","PerfilAutor":"deltanmd","IdAutor":2296138146,"DataPublicacao":"2022-08-02 13:46:13+00:00","Likes":1,"Retweets":0,"RespostasAoTweet":1,"CitacoesDoTweet":0,"UrlTweet":"https:\/\/twitter.com\/deltanmd\/status\/1554463584322732032","Valido":"sim","Termo1":0,"Termo2":0,"Termo3":1,"Termo4":0,"Embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"pt\" dir=\"ltr\">Esse cartel teria maximizado os lucros das empresas privadas e gerado preju\u00edzos bilion\u00e1rios para a estatal. Al\u00e9m dos ajustes e fraude a licita\u00e7\u00f5es, as evid\u00eancias colhidas nas investiga\u00e7\u00f5es revelaram que teria havido corrup\u00e7\u00e3o, com propina a funcion\u00e1rios da Petrobras. +<\/p>&mdash; Deltan Dallagnol (@deltanmd) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/deltanmd\/status\/1554463584322732032?ref_src=twsrc%5Etfw\">August 2, 2022<\/a><\/blockquote>\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n"},{"Tweet":"#NumDiaComoHoje mas em 2016, foram cumpridos mandados com a finalidade de obter provas adicionais de crimes de organiza\u00e7\u00e3o criminosa, cartel, fraudes licitat\u00f3rias, corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro, relacionados a contratos firmados pela Queiroz Galv\u00e3o com a Petrobras. + https:\/\/t.co\/Kmepb0fKK8","IdTweet":1.55446e+28,"NomeAutor":"Deltan Dallagnol","PerfilAutor":"deltanmd","IdAutor":2296138146,"DataPublicacao":"2022-08-02 13:46:12+00:00","Likes":26,"Retweets":6,"RespostasAoTweet":1,"CitacoesDoTweet":0,"UrlTweet":"https:\/\/twitter.com\/deltanmd\/status\/1554463578450788353","Valido":"sim","Termo1":0,"Termo2":0,"Termo3":1,"Termo4":0,"Embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"pt\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/NumDiaComoHoje?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NumDiaComoHoje<\/a> mas em 2016, foram cumpridos mandados com a finalidade de obter provas adicionais de crimes de organiza\u00e7\u00e3o criminosa, cartel, fraudes licitat\u00f3rias, corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro, relacionados a contratos firmados pela Queiroz Galv\u00e3o com a Petrobras. + <a href=\"https:\/\/t.co\/Kmepb0fKK8\">pic.twitter.com\/Kmepb0fKK8<\/a><\/p>&mdash; Deltan Dallagnol (@deltanmd) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/deltanmd\/status\/1554463578450788353?ref_src=twsrc%5Etfw\">August 2, 2022<\/a><\/blockquote>\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n"},{"Tweet":"O decreto n\u00e3o traz qualquer prote\u00e7\u00e3o especial a consumidores hipervulner\u00e1veis, como idosos. Os idosos enfrentam ass\u00e9dio de institui\u00e7\u00f5es financeiras. Tamb\u00e9m s\u00e3o v\u00edtimas de crimes, como fraudes na contrata\u00e7\u00e3o de empr\u00e9stimos consignados.","IdTweet":1.55481e+28,"NomeAutor":"Gustavo Fruet","PerfilAutor":"gustavofruet","IdAutor":33642328,"DataPublicacao":"2022-08-03 12:31:24+00:00","Likes":0,"Retweets":0,"RespostasAoTweet":0,"CitacoesDoTweet":0,"UrlTweet":"https:\/\/twitter.com\/gustavofruet\/status\/1554807144150597639","Valido":"sim","Termo1":0,"Termo2":0,"Termo3":1,"Termo4":0,"Embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"pt\" dir=\"ltr\">O decreto n\u00e3o traz qualquer prote\u00e7\u00e3o especial a consumidores hipervulner\u00e1veis, como idosos. Os idosos enfrentam ass\u00e9dio de institui\u00e7\u00f5es financeiras. Tamb\u00e9m s\u00e3o v\u00edtimas de crimes, como fraudes na contrata\u00e7\u00e3o de empr\u00e9stimos consignados.<\/p>&mdash; Gustavo Fruet (@gustavofruet) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/gustavofruet\/status\/1554807144150597639?ref_src=twsrc%5Etfw\">August 3, 2022<\/a><\/blockquote>\n<script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script>\n"}]